【飲食經驗】red rice原來會幫人篤檸檬

琴日同fd去慈雲山間red rice食飯,我個fd叫左凍檸茶,黎到個陣杯檸檬茶喲檸檬好似俾人篤過,伸要啲檸檬冇晒味,我個fd就諗住叫佢俾多片檸檬就算,個店員叫極都吾應,仲要我講都未講已經黑晒面,佢就話我地不嬲都會幫人篤,我就成頭問號？？？？？？？
原來會幫人篤架？
我想問問各位巴絲去食呢間啲檸檬都會幫人篤？？？？

服侍埋你又唔鍾意

吾你老母

上一手飲過加水加糖漿

吾你老母
你呢d社會垃圾唔俾坑渠水你飲算偷笑

環保檸檬